槍擊案單嘢

其實層樓賣咗未？咩叫食差價？個單位依家都九百幾萬成交喎，但whatsspp 內容又話咩低於市場價賣樓(6百幾萬）唔明囉

大波無腦

我係冇腦，快D解釋我聽啦

Sorry 我大波